【蔣狗蘇蠢戇末日】點睇聽日DSE放榜？

自修生係咪聽日就收到？

理論上會寄去你屋企

利申:ce al年代考生

同埋可以上網check

真心post? 後日先放榜喎

俊安回歸Ive fd

就算佢讀到大學咁既性格都唔知讀唔讀得黎

如果俊安入到大學 我諗全港入U率會變成100%

潛？